京都駅附近有咩早餐好食

日本朝早都係無咩好食
而家係京都，好煩惱

やよい軒

咁早起身

京都站個間好似開7點。等多半個鐘。一係去開24個啲啦⋯⋯

吉野家，麥當勞

喫茶店

呢間嘢真係好正
好想開嚟香港

すきや

真心好食 去日本 早餐差唔多次次都係食佢
魚定食
D食真係好正
生蛋再加豉油 淋上飯面
真係係日本先敢咁食

最重要係 唔洗500yen
真係好抵食

晨早都無咩鋪頭開, 次次都係食Mister Donut

yes

lm

通常都食志津屋既三文治。

又或者係去對面既なか卯食牛肉飯。

嗯，日本既牛肉飯，真係好好食！